香港離島團

想問咁多位巴打有無報過邊d團抵玩但又上到島
例如 果洲群島